[COYS - 前四真好] 熱刺球迷吹水區 136

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

個topic 燈到

白痴仔又咁快趕住開post

lm

星期六之前推爆佢

Forwards
09 - - Vincent Janssen 贊臣

一早話撚左d marvel狗係垃圾黎 踩dc捧自己鐘意果幾套垃圾

c朗fans, marvel狗隻揪邊個win

on9 topic

含撚啦死熱狗

系 垃圾熱狗係到囂

高治化

人格分裂

熱狗係咁架啦
冇個正常

我不知幾正常，清泉黎

AVB手足去酒吧永在大家心中

你暪住我 我亦暪住我 太合襯

曾經 賣走脆狗之時 我不會發現痛~
不過 沒有出波的我 踢得沒有form~

9up po

如果 必須傳中之鬼 難扮成從未own goal

邊首詩歌

讓我數著年輪 這些年輪 出波不再有

紅字岩音到

紅字

我地色盲睇唔到

咪就係無一個字啱音

咁都唔明...

youtube有代唱版未

碧脆那段回傳own goal 早刻進熱迷長的信

有兩句冇改都唔岩音

願可做你 腳下那堆脆皮
來屌柒我 我未理身後那空位

睇錯腳皮

因為今年贏歐聯癲撚左牙？

林美拉菊花正開 洪七公跟佢示愛

即刻岩音咗

屌你又劇透 要扑

能迴避嗎 我怕了 當歐聯冠軍
倫敦一哥 串柒柒 屌打阿仙奴

明年今日 別了脆一年 誰捨得駛錢 未來多六十年

估連仔睇幾多號？？

巨巨打番起就正

可以賣Kane 了

我淨係知佢過幾日就係佢死忌

劇透 bam

我 我沒有買過人
只想失波也有名份

why why tell me why 脆皮沒法做乖乖

Levy likes your post

脆 太樂意獻一球
為什麼這傳球會own goal

原來係教會po，冇咩事我出返去先

我首櫻花樹下啱曬音啦

曾聽說世界 盃有脆皮
就能看到美妙罰球

Fb條慶生片我有好多助攻
幾季加埋

羅利斯on99的看著這own goal
連隨屌爆脆皮痴撚線

jm9

Juan 訂唔訂Brain 好

請叫我科仔

不訂

正評

已訂 Rabbit n rabbit

推

我都訂了 入返坑洗好多錢

前四真好 財會得到

搞錯，波衫無左我

唔玩儲齊真骨is fine

隻隻都火前價點買

ℹ️ Nabil Bentaleb has been sent to train with the U23s again until further notice.

契賓

留名

條友D性格應該有D問題?

睇返04就少少要護級今季

son

搞decade 上樓

靠decade

A leaked Tottenham Hotspur away kit for the 2019/2020 season. #THFC

會唔會課金買呢件？

好靚wo

幾靚

下年仲可唔可以印A4

佢今季買人就買

無得再印大屎忽

歐聯冠軍使乜買人

前四多好 行運多好
反杯一刻興奮快樂到
個個知道歐冠已望到
誰又標波 無故失波
鳩猜一番不會有回報
查比亞總會有異數
只可惜雙閘未汲取教訓
只可惜歐冠是一聲抱歉 搏英超～

樓主條垃圾入唔到大學？

衰紀律。

不過講天份就應該係近幾年最高嘅青訓中場。上年仲好似話想回購佢，我心諗不了

今年主場嘅變色版？

肥普～大敗比阿狗啊～

睇完上水

巴打痛哭？

無 但前期有啲位係幾感動

啲人話喊到閪咁撚樣

狼隊真係
唔係前列份子都唔咬

差D又整多粒
neves

快手2:0,3:0 end game啦

2粒

狼隊

What do you think of shit

呢隊波真係好神奇
如果淨係打前列隊,狼隊分分鐘可以爭前4

tottenham

今季打頭六僅次鏝利

阿狗做乜學埋熱狗啲直路自爆呀

3:0

3粒

end game了

We've got Neves, Ruben Neves,
I just don't think you understand.
He's Nuno Santo's man, he's better than Zidane,
we've got Ruben Neves.

屠殺top6 但狂送分比中下遊

新羅賓漢

曼城冇乜機會

鏝要加油

阿狗

重點係我有睇幾場 真係贏到好有說服力 頭先上半場 真係傳到水銀瀉地 前面jota 同 raul 爆發力勁到 罰波又有 header 又有 唔係好似般尼同白禮頓個d 19 波博大霧

白禮頓呢隊波臨尾香降班冇人會可憐

曼城贏到波就完美了

依家睇番 lloris 救美羊球十二碼真係好撚關鍵

咁都入

B華

鏝

獌區慶祝

食屎啦 你班慶祝自己愛隊失波既撚樣
要慶祝既死去鏝區啦
痢拎英超 我地會柒
但慶祝鏝贏波都好撚柒囉 屌你地老母

English Football is saved! Thanks Bernardo! 😊

獌幫猁首奪英超 實俾人笑足幾廿年

真,輸咗都重好地地,助攻真係...

SANE真係好勁

2:0
攪掂

ddg反猁confirmed

首回合正選出Sane應該一早456咗熱

鏝真係可以砌兩隊都屌打其他英超隊

Aguero Jesus Sane B.Silva Sterling KDB D.Silva ...... 勁到

失兩球近柱

辛苦晒咁多位熱狗仔捱夜睇我鏝贏波

仲有連加特

前四真好

大貪d, 熱刺贏西咸之餘，望阿妓3連敗
就應該穩陣前4同壓住阿妓lu

發現楊格好撚似脆

堅 猁變臉快到癲
假撚到爆

其實點解呢到個個都係吹捧鏝城吹到痴撚左線咁
講到好似全部都世一咁
但一講熱就係咁話未夠班
明明打黎打去都係果14個人都可以破紀錄仲要歐聯入四強都仲要咁樣講

改啲唔改啲
重作

做咩

真 肥普幾時變普狗？

我地同熱刺今年開始識踢聯賽
穩定咗好多
基本上對中下游好穩
曼聯有排都未去到以前咁對中下游睇都唔洗睇知佢食硬個感覺

屌你老尾 成班mon post

隊波真係廢既 直接d高q大棍咪撚搓上去 羊依d仆街該比唔比 下下尻踢前 淨係識跑 防守又成日輸古韓波屌你老母死毒撚

隊波真係廢既 直接d高q大棍咪撚搓上去 脆依d仆街該比唔比 下下尻踢前 淨係識跑 防守又成日輸古韓波屌你老母脆皮狗

原來仲未有脆仆街gif
琴晚睇笑左出聲

The 3 teams trying for top 4 have played 5 games between them in last 5 days. Got one point in total. Scored 5 Conceded 14.

劇透慎入

Ching high撚左

利申： 鏝
其實真係冇咩邊隊fans想利拎冠軍 好似到到既利迷都成班怨婦咁
Btw曼4-3熱果場酒吧睇 真心好睇 出左局都覺得好撚精彩

獌輸就預咗
點解阿狗又輸

我地打狼隊都係輸

1.怨婦
2.今季得益太多，覺得佢地唔值

Mahrez球pen Pickford 果球

事實係實力上鏝真係屈機嘅 打到人心服口服
我地晉級都係因為哥狗第一回合on9左啫

同埋現實班猁鳩到，起碼我識個啲好多都閪
令啲人都唔想撐猁拎冠

哥狗首回合出delph都知冇好野

狼隊對big6 16分(打咗11場)
熱刺對big6 7分(打咗10場)
勁到仲未講足總盃贏利獌

好似幾年未試過同一季俾利鏝雙殺

如果曼城失分
點知利最後一輪分分鐘比狼隊咬
咁就仲戲劇化過我地場歐聯

我哋親手斷埋利歐聯夢先夠戲劇性

FF too much

好彩我係狠隊球迷 今日可以上一上水

嘩

今季第四既話有超過一半機會下季無歐聯踢

其實機會好細
熱排3/4 第四名一定有得踢
熱排5/6 冇攞歐聯 第四名有得踢
熱排5/6 攞歐聯 阿/車入前四 第四有得踢

淨係得一個情況第四冇得踢:
3-4名阿/車+獌
5-6名熱(贏歐聯)+車/阿(贏歐霸)

妓軌獌點柒都冇咁好笑，睇怨婦猁又一次臨尾香先值回票價

抵撚死呀死猁狗

No
熱排15都有得踢

歐聯冠軍

熱第四，阿第三，車攞歐霸
熱第四，車第三，阿攞歐霸

no
自從熱刺拎第四無歐聯後改咗例
而家得一個case第四無得踢
就係5,6 拎晒歐聯歐霸

如果得一隊就嗰隊加頭四5隊波一齊踢

咁樣熱刺一定有得踢歐聯，英超最多可以有五隊，17-18就係英超前四+歐霸獌
第四冇歐聯踢嘅前提就係要熱刺跌出前四但贏歐聯 所以話歷史唔會喺今季熱刺身上重演

咁就正

英超第三同第四既歐聯身分係咪一樣？第四要唔要踢下外圍賽？

而家全部直入分組賽

前提要加埋猁拎歐聯
發生呢啲事都冇咩好怨
當重溫下12年車拎歐聯嗰下

利攞歐聯冇影響㗎，本身都鎖定咗英超個位

羸十二碼捧盃

獌唔係想猁羸英超多過同市鏝羸英超ga咩？

點解呢度獌猁互片多過獌鏝

希望大力神見到49000咁廢 唔好去個邊
只要佢同toby唔係留英超就夠

阿

去曼係錢問題

班猁醜唔醜架，之前就撐獌撐到死敵都唔記得
依家獌輸波，就笑人地撐鏝贏英超同市光榮
猁狗仔呢d 真係人唔笑狗都吠
難怪佢狗竇咁多狗吠

今季目標 前四+騎撚住妓
所以 任務尚未完成

其實真心無球迷肉酸得過猁狗
又爆閘開拖，又屌鳩人賤種
又痴埋阿狗度笑足獌空難死全家成季
結果上場又兒子前兒子後咁幫我地打氣
今場又幫獌打氣

連獌狗d鳩屎都奶乾淨埋 為何還是第二名

獌狗痢狗真係波台毒瘤，仲煩過丙朗小花迷

阿妓又輸，正

下輪曼聯贏到車路士，而熱刺贏到西咸，咁前四就穩陣。

唔知猁狗呢場係咪捧曼

真係好撚核突 狗改唔到食屎

做乜改名

屌呢個名好聽d

狼隊要空難了
英超好多隊都好唔得閒,隊隊比scum 搞到輪住空難

捧猁既都係狗黎

你個仔雷霆真係好撚廢

我寧願鏝拎英超都好過痢狗。
起碼鏝迷唔會左賴右賴。

個仔死唔斷氣,成日走出黎做炸兩

佢正一食屎狗黎

最後三場希望唔好柒

班阿狗又係on99,講到d波好似100%贏咁，可以unun腳拎第三，唔係5埸1分，你尾燈都望唔到,邊有100%既波ga

對西咸
根據住績最難打應該呢場了

對熱黎講西咸同新城堡係終極西波

而家西咸都冇乜大黑鳩
好打過以前好多了

呢條撚屌 都唔知點解可以食到立花大哥個女
第二代得大天二個仔係正常人黎
好彩我棄得早

新城堡大黑鳩一早已俾英明既光頭主席收歸旗下

In光頭佬we trust

就算正常都會比牛撚寫到唔正常
牛撚心目中得HI南正常

收皮喇粉南
打能到佢妥為止

不如牛撚快手hi南同采妮同個ON9仔和好大團圓BBQ完左佢算撚數啦

請問呢度有無管理員？俾二次元撚洗版

古感仔都未睇過？
點做香港人

希望金人妖快撚d死 定係佢死左😂

福田之後完書就神作
呢幾年簡直爛到唔敢睇

最好睇係百戰話當年

e健

真係食住道勢打
如果係上個月個勢一定輸鳩硬

科細蚊仔都有睇過古惑仔

我一出世就流緊洪興既血

一個月一次

科夫狗好撚中二病

痴線架你

買咗件第三作客大力臣
支持狂戰士

葉玉卿.gif

印象中對親西咸都打得好西
最記得當件大聖爺臨尾一腳遠射入波贏埋
再同AVB攬埋

幾錢

屌上場我地咪又住鳩鳩下等大力臨尾一腳遠射入波贏埋

有無咩轉會傳聞係J得過？

Trippier to Napoli

Trippier to Man U

邊到買同幾錢

7XX
冇章齋英超字

Trippier STAY

trappier lan la diu

之前有巴打貼嗰間
廢事俾人話打手

1）Lamela復出
2）提升青訓
3）Janssen 再given a chance

最已陣

數字 定係 3個英文字 定係12生肖其中一個

12生肖

12生肖唔係淨係印到SON咩

嗰個價錢係包1個數字同3個英文字母
要多啲數字或英文佢照加錢上去

Pogba

咁係咪即係英超已經有左冠軍
藍色6個
利紅4個

世三應該有一席之位

湯卡助攻

想係呢到召喚唯毒我心不變同秋元真夏

見到Laporte同普巴真係得啖笑

拿樸迪幫我地入歐聯4強架
兒子兩球都關佢事

其實都仲有機會大家唔好灰心
我地踢先踢完壓力係人地到
做好自己 97分絕對有交代
話季中把握唔到既 其實明顯bench唔夠人深
隊隊波都要回氣 我地係有神秘力量但講地獄賽程
利今年多d 開季psg 拿波里 16強 拜仁
鏝係踢多d但對手唔係真係太難
隊隊都要進步 起碼係明顯進步緊 比起之前456
依家出到歐洲賽有邊隊唔怕利

其實都仲有機會大家唔好灰心
我地踢先踢完壓力係人地到
做好自己 79分絕對有交代
話季中把握唔到既 其實明顯bench唔夠人深
隊隊波都要回氣 我地係有mma但講地獄賽程
熱今年多d 開季巴塞 國米 8強 曼城
鏝 利係踢多d但對手唔係真係太難
隊隊都要進步 起碼係明顯進步緊 比起之前456
依家出到歐洲賽有邊隊唔怕熱

唔係講11月有個星期
車->國米->阿狗

發覺會然脆同出面某隊波嘅狗竇裡面d人好似

#251 咁長唔quote
屌你班猁迷真係諸多藉口，永遠都唔係自己問題

屌 copy下人地post講咩又入我數
痴撚左線咩

已經分唔到邊d係你打 邊d係copy

拿喂
呢D就係抄功課既最高境界
咁先搞到呀sir都唔識分

佢熱物浦fans
兩段都佢打

咁快出艾歷臣回顧

係咪走人啦

[COYS - Thank you 狂戰士]

[COYS - LM決賽絕殺利物浦]

屌 唔通真係走

夠膽就續約
唔係就好快d躝

科轉型接大力班

班獌狗已經ff緊下年買a4 e23痴左咩線

佢地個post 不嬲剩係識ff 買邊個
全世界去撚晒獌

我地只係希望d人唔好走

不嬲FF de ligt 嚟熱刺同partner團聚

kane son dele dier rose lucas foyth
all go mu la diu

係喎，要我地非前四拎歐聯，加非前四嘅英超拎埋歐霸
先會令英超第四冇歐聯…
9下9下唔記得左

Go Manu la diu

咩姐
我地下年都有de ligt rabiot wilson wan bissaka zaha isco bale
差唔多啦

要走都唔好去獌

唔去疤阿已經好滿足

咁你上年夏天轉會窗係咪J都出血

盧保迪再一次加盟我熱

yes 依家仲j緊

唔係熱刺中間崩盤 而家都應該係三隊爭緊

真是荒謬 把自己看得那麼高.jpg

你睇下利po

獎盃櫃.jpg

今年有歐聯四強

on9 唔係5場不勝 一早過撚埋曼城頭啦
哈利簡尼都唔會傷
脆又唔會咁廢
係睇下歐聯決賽對邊隊 洗唔洗留手 炒少佢地幾球咁

邊算助攻，面對面比腳波猴子自己黎

大家有無信心贏到Ajax

我刺柒開，輸唔係難事

有得你講
go mu la diu

so b 話要搞大英隊牙

下年Kane Alli Dier 脆 Winks系我獌人拉

有人J脆

講真 無咩可能贏唔到阿積士
你話阿仙奴都仲有可觀性
地獄主場 連曼城都要跪低 點有得輸
咩話kane無得出 實力大打折扣？
個傻西成日拎住粒波妹黎妹去 拖慢哂進攻
今次無佢仲唔456對面咩
對面d人根本不值一提 晉級是100%
四強都比個咁既對手我熱 簡直是侮辱

RB: Trippier / Meunier
CB: Varane
DL:
DMF:
CMF: Bruno Fernandes
RW: Malcon
ST: Richarlison
LW: Depay

仲有冇啲咩有啲機會嘅人選??

下星期三紅日，終於可以做真熱

小妹個日真人生日 可唔可以贏波當生日禮物

佢地young 咁撚廢 J脆都好正常

上場主場對鏝城贏左 我都當左做生日禮物

脆同羊都一樣咁廢

你個account 比人hack 左???

無轉account

科好撚勁

脆=牛清
兩個account 相反立場互屌過癮
之前唔見脆pw, 而家唔見牛清pw

系

ajax係遇強越強果類型
對住我熱唔會踢得出贏鍠狙個水平

我地呢咁？對住真特都收皮

個時點同 今年心態好似好左好多喇

由大敗變僅負

出巨巨就有機
荷甲神射手再加傳中之鬼同阿根庭孖寶
攻守平均晒
諗起都扯旗

咁實扯唔起
巨巨 not in CL squad

即時軟晒

周末son同贊巨都踢滿90mins 啦
周中都無份踢

話唔定son 撻得著巨巨

gay？

我同你係

願意用胞狗同科夫狗嘅性命換取巨巨返生

支持 兩隻垃圾

理想純FF轉會名單
買：
25M Meunier
100M Varane
90M Sancho
80M casemrio
65M 利雲
90M Eriksen
60M F Anderson
共510M

賣晒啲貴價貨:
65M LKK
10M rojo
5M darmain(+1)
150M Pogba
0M mata/ valencia
60M Martial
0M Sanchez
共290M

咩

The Times understand Real Madrid have cooled their interest in Tottenham Hotspur star Christian Eriksen as they are not prepared to deal with Daniel Levy again. #THFC

90M Eriksen
你覺得我會賣咁平?

主又贏

其實利維係球壇應該臭晒朵

巨巨IG post相
應該打西咸有佢份？

平時熱刺官方IG會like球員d post，但巨巨出圖熱刺官方IG永遠唔會like

其實巨巨有咩問題
真係用都唔想用

係咪得罪肥普

avg
3>4

EPL
3>4

買唔買到kiva

明明有理巨巨

明明係講再見

講真如果唔係傷咁多人佢都唔會有機會落場
宜家得番3場，除非踢到曉飛，唔係都係搵人接貨
講埋d咩鼓勵說話都係冇意思，諗起都覺得佢慘

其實最唔明點解某幾個猁狗可以賴鏝贏係金錢足球
雲迪積 艾利臣係咩黎
法賓奴又好平咩？

是但啦屌講道理就唔是利狗啦

屌使乜咁認真mon人哋狗竇啲po
貼過嚟笑吓咪算

猁狗雙重標準是常識吧

假熱冇睇上場，想知巨巨最後十分鐘打成點。

利的確唔係洗得特別多錢喎

少過倫敦嗰兩間

其實老蘭張約得返兩個月，下季開波應該都走左

利狗有樣嘢我都認同
艾利臣應該排先過艾達臣
艾達臣到而家都未搶到巴西個正選，但入咗PFA team of the year

計今年算多㗎啦，而且古天奴賣咁貴
我地最高身價嗰件賣唔賣到億五呢

佢地搵水魚接貨能力一流 蘇蘭基 danny ward都加埋40m 前幾年沙高賣去水晶宮又超過20m

反主了

買到

阿積士要爭聯賽,垃圾熱狗會唔會偷到雞呢

咁rich

一貫作風，好出力咁既樣但.....

一下熱誠飛鏟中波全場鼓掌
一下門前執雞可惜臨射前俾人封左

然後....再沒有然後

我都係同fd子咁講

雖然佢英超失波少
但係如果唔係艾達臣熱刺都未必出到線

兒子嗰兩場入嘅第一球佢都有責任

系
但係兩個巴西龍第一腳快開好撚勁

咩人開龍門球都好撚勁啦
睇開嗰件咁樣

哇 季尾黎講都幾貴
鬼叫連官網都冇貨咩

用lml換

又jer

光刀都係咁

我地加沙快開都好勁
咁都好j

攞黎換ooo

我想買隻黎換都買唔到

俾錢咪得

好撚貴呀師父

Kane
Son
Rose
Dier
Alli
Foyth

填gaxxxxxga

Son咁易串冇人投

Trapper

獎盃櫃放poster同dvd

串左呀大佬

脆，我地熱迷連名都唔識串，配唔起你呢個英格蘭新碧咸

又陰啲陰啲同科互含

Four

Four is our future
Tripper lan

is

多一個alli咁嘅球員番黎做咩
雖然我fm都有買佢

剛剛邊位手足係筲箕灣出現
著綠色第二作客齊英超章，紫色作客波褲

小學生黎

應該係科
佢喺嗰邊讀小學

科真人好型的
唔好成日老屈

佢地好撚酸 以為我真係中小學

我係早兩日直接去咗佢舖頭買

買完即刻拎走

質素得唔得

其實還可以
不過平時睇班球員著一定靚好多

拉美拿係唔係傷咗？最後直路出黎幫手輪換都好，其實佢都唔係咁差，又有直線又有防守。

一來係球員版會緊身，二來人地球員真係高大身型好。

傷

查比亞係唔係傷咗？最後直路出黎幫手輪換都好，其實佢都唔係咁差，又有傳中又有防守。

科版本呢？

科係唔係死咗？最後直路出黎幫手鄧腳都好，其實佢都唔係咁差，又有左腳又有右腳。

科夫狗係唔係傷咗？最後直路出黎幫手輪換都好，其實佢都唔係咁差，又有眼神又有送禮。

你地好能25

原來Ajax 首回合後有荷蘭杯決賽

死熱狗唔撚系以為會贏牙？

冇期望就冇失望

贏撚硬囉 唔贏我去晒其他big 6球迷區爆閘

完全買唔到ajax 飛

遲左起身想死

無關係 完撚全唔係先到先得 我早15 分鐘開始等 開曬電腦3個牛腩器 (Firefox chrome safari) 手機 ipad 到依家都冇一個入到 好似已經sold out

Stubhub 啦

Coys入決賽都要打J了

如果去到決賽
又有特別版波衫
主又嬴

貴到仆街 不了
買唔到

啱啱load咗兩個鐘終於買到飛！ 好開心! 爭d就覺得冇可能就想放棄, 但突然又買到!
希望佢地俾心機打！

好葡萄

#thfc As you were on injuries for Spurs ahead of West Ham. No Winks, Lamela, Kane, Sissoko or Aurier. Really need one of the midfield two back for Ajax...

兩個哈利仔一齊傷真係

大炒吧阿記

我突破唔到個藍色圈圈

好幸福嘅巴打
拜託拍多啲片同影多啲相放上黎俾我地J下...

打西咸
Son Janssen
Alli Eriksen
Dier
Davies Vertonghen Sanchez Foyth KWP
Lloris

打阿記
Alli Llorente Lucas
Eriksen Wanyama Winks
Rose Vertonghen Toby Lan
Lloris

重點係要真係要認真打氣同唱歌

Yes will do! 我會坐north stand, 希望south stand 再會有choreograph!
不過最緊要都係希望佢地打場好波，有好成績！

No Aurier, Lamela, Sissoko, Winks & Kane vs West Ham tomorrow

who lan
four or chipper

有冇巴打早排歐聯嬴咗之後官網免運費買咗波衫?

訂咗件藍色作客 仲未收到

dllm 劇透

Poch said he'll use Foyth at right-back again. And suggested Erik Lamela's injury is serious, saying: 'Him, his family, us, the club, everyone – we feel very sad about his situation'.

講到咁撚大鑊

foyth (全能）

我歐聯之前訂咗件主場特別版都未到

賣啦 傷多過踢 唔傷嗰陣又唔係交到貨

Ban

唉 叫撚左唔好成日玩佢屎眼

講真 當打年齡 傷左一季半 再大傷過真係灰到仆街

七公一日未死，個傷唔會好

巴打想問你會員一次最多買幾張？

咁多傷病鬼有人肯買。。。

我個one spur plus account 只可以買一張
其他冇咁多人爭的比賽有時會喺會員買完嘅window之後有guest sale (4 guests per member at Wembley, but I’m not sure about now) , 但呢場歐聯唔會去到guest sale都已賣完啦

son真係鐵人黎 四月so far 6場比賽淨係一場後備 其他踢足90分鐘 黎緊星期六應該又要正選 幫隊友留力

一月已經chur 左一次亞運加球會比賽

暑假真係要抖足先復操

嘩 搞咩我熱既爭4對手今週都失晒分
但熱冇事

準備嘔突了

全能到買唔到玩具

唔該晒巴打

Westbrook 三連首輪出局恥笑區

我唔明條契弟仲好意思留係熱刺白人工

一個mmbship 一張啦
想帶囡囡/老婆過去就要買多個mmbship 同埋link 埋落去你個mmbship 度，咁一買就可以買連位

就係諗住下季同女友去，見官網都係講一張所以問下，唔該晒咁多位巴打
如果熱刺入到決賽 有幾多機會買到飛

「死熱狗唔係覺得贏到阿積士下話？」

入到波當贏

覺得自己入到波?

其實拳王真係好搏命雖然可能一半被逼 但係手傷都場場紮住頂硬上

正式宣布歐聯出局同冇前四

英超應該出唔到 入到決賽嘅話可能會出

睇返原文 佢似係描述緊成季嘅situation 咁真係大鑊嘅
反而今次個傷佢有講希望完季前可以好返 即係都唔算太嚴重

LML冇架喇
返意甲希望可以重新啦

新波衫到咗

印左邊個?

科個踢法可能真係踢閘好d 太有自信 中堅一失波就出事 打閘又可以爆下 佢腳法又ok

av蘇

佢太上腳
做中堅又唔夠高
好易出事
脆皮要死
佢踢右閘吧啦

ching我同toby jan差唔多高
你可以話我唔夠人大隻
但不能話我矮

佢可能印左脆皮，唔夠膽開黎見我地

今年季頭佢都勁過一排，本來諗住多個人用。點知最後又係長期傷。

定係佢暗戀我

佢季季都係咁架啦

傷 》復出 〉開始回勇 》場場正選 〉慢慢冇表現 》變返後備 》傷......

無限loop

季初好多人j佢每場都助攻/入波

唔係佢歐聯對巴塞已經出咗局

都係個句
Lml啲花拳繡腿我真係好憎
但係個人技術黎講佢同lm 都係我地缺少嘅野
唔可以講無用

只可以話一張厠紙一條底褲一篤屎都有佢既作用

呢個比喻真係一流 lml已經準備接受任何工作

lml仲唔知做嘜9，無落場都可以傷

佢做大屎忽果type得唔得

等我練大個屎忽先

七公做pt?

嚟緊兩場英超都係早場，假熱重有乜嘢藉口

嗰個係lm唔係lml喎

我要陪女朋友啊
唔知你地有冇女朋友呢

佢防守sense 係唔錯 出親事都係太有信心自爆 推失波或者犯規 同埋唔夠高 如果打閘呢d 問題冇咁嚴重 佢又唔慢

lml 對巴塞都有入波 不過個場輸2－4

X2, 星期六早場同深宵西波通常睇唔到

我岩岩睇完wiki我地後防打得中堅既都1米87-1米89
冇話邊個特別高矮
bd就得180左右

牙賓

Jannsen
Son 大力
Dier. Dele
Bd. 山 Toby. 科
隊長

真係麻煩友

我不嬲唔印名

唔印名，就算印都印呀仔啦

印SON既可能同動機最大啦
一黎大家亞州人
二黎大家都係出得世,都係人地個仔(SON)啦

屌一個189一個187
你米八都冇

真熱名單Update @20190427 連會員名, 50人. 原來已經有五十人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

[member][member][member][member]

普捷天奴爸爸

洪七公

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

張毛妓

未來熱(棄驚)

Siu你啊爸

結衣九尾貓

Daniel Levy

真熱名單Update @20190427 連會員名, 50人. 原來已經有五十人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

[member][member][member][member]

普捷天奴爸爸

洪七公

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

張毛妓

未來熱(棄驚)

Siu你啊爸

結衣九尾貓

Daniel Levy

[member][member][member][member]

點解我整唔到加密

最後係 [/member]

主又柒

多個理由反主了

但主加左柒公張相，唔怪佢啦

siu4

主席

原來我冇寫名
你地都當我係真熱了

其實無人當過
不過見你份人平時無乜點，先參埋你玩

集體撚狗唔通又要講明咩

整走7公啦

好撚仆街

肥仔波

呢排多左真熱加盟咁

First London Derby

因為post名
有預感今晚會77下咁失分

COYS - 西咸從來不易

COYS - 這個你我早已知

利維估陣容@20190427 19:30 PL Spurs v.s. West Ham

TEAM NEWS:
@Serge_aurier (hamstring)
@ErikLamela (hamstring)
@MoussaSissoko (groin)
@HarryWinks (groin)
- continuing on-field rehabilitation and remain unavailable.
@HKane (ankle) - undergoing rehabilitation.

最後三場聯賽，搏盡無悔
不過今場早場西波應該會輪換～
應該會多後備出黎打。
希望巨巨可以
SON 週中停賽，今場應該搏盡
老蘭+ SON 最前,
Dele + Eriksen 中場中
防中Dier
左後Davies, 右後Foyth, 中堅V5 +A4 + S6
龍門Gazzaniga
3-5-2 少少防守黎打，打反擊居多。留返多D體力。
希望要好再有傷，無乜兵源，每個球員都要Ready.

WELCOME HOME.
COME ON YOU SPURS.

Coys

想問主席識加密未

想問主席識買人未

［COYS - 復活陽巨強勢加盟］

最已陣

COYS

幫我搶foyth波3

前面d位有舊野係到既

一陣睇下影唔影到條柱

D人講波

楊巨又有份

又打5後

出晒Bd同肥花 下場兩件都無氣呀

Rose似打防中

禾巧令仔

脆後備 科正選閘

脆已經為歐聯做好準備

點解呢排咁少用隻新仔右閘？咩peters?

下季脆同臭要躝了

卡爾獲加你都唔識

442
Rose Lucas 左右中場

有冇人覺得我會完全屌打成條右路了

可以著科出街了 u

比 E23 抖下得唔得

屌 米8夠做啦 高過我

痴線我咁都比人話矮
定係187唔比人跑得快

我驚上報

冇人識科呀

又出雙左閘

我打前鋒代Kane

通識科

胞係咪比肥普放棄咗

3日後...

我你都唔識

超人係傷定點

七公分身？

#thfc Vertonghen has a knock & is not risked. Not an encouraging team for KWP.

今日會唔會又出巨巨呢

兒子又要踼

歐聯停賽呀

肥普:周中無得出仲諗住抖
大力B: 咁我呢？？
肥普:errrrrr

逗你75K 做到隻狗咁
廉價勞工

son周中ban啊

係喎 醒唔起

其實出巨巨俾是旦一件抖都好呀
有啲想反普了

可能佢想打爆上半場呢

就算打爆上半場大力都係冇得抖

求LINK

小圈子

呢個陣頹到
下場無埋son 個陣要點砌

養科千日
用左一時

又大力臣...
佢而家交長傳都唔準...

想問in hands好唔好睇
利申山p fans

科右閘

普式輪換

呢場波一分都夠，最緊要hea得開心

贏唔到先反啦

所以都係想only

要不是普爸爸照顧我們熱刺

肥普是我們的太陽

有預感Fredericks會報恩

有冇link

呢個陣j撚死人
科+dier+山+bd

有預感對西咸又係一場西波

90分鐘艾拿杜域絕殺

Dier 山 Toby 3 中堅

科守唔住安達臣

一開波就平安鐘

科夫狗

淨係搵到WEB LINK 搵唔到ACESTREAM LINK
有巴打搵到既單聲

COME ON YOU SPURS!!

睇吓人地舊飯打成點先

已經買左入球細

兒

屌你傳得咁靚

son射地波近柱

以為佢會勁射遠柱

屌你拳王

一早應該要俾

Bd 今場好似幾穩陣

Dele真係好鳩 應射就傳 應傳就自己射

前面幾個埋門弱智級

dele alli又唔傳

見前面唔係球霸重唔自己射咩

我好似見到2次 lm同大力巨撞埋一齊

下 lm咁樣訓低都冇犯？

冇咗牙傾班友開始鳩嚟

dele嗰球比個地波入咗啦

對面右閘報恩

醫院波

路斯咁多年都係無變過

要早d 入波先可輪換....

咁都唔傳中 又報恩

早d失波或者容易d

對面隻中鋒下下1對1冇波到佢腳

山齊士標波差d出事

好唔理智

有無邊條LINK定D
條條都睇睇下停左

科勁能到

科

迷科了

窒到唔想睇了

精子巴嗰條好順wo

條條都好順

LM

Lucas射得幾靚

呢幾下做得幾靚

lm 堅勁.

有D波係佢先過到

呢場拎3分就前四穩陣？

科成個防中咁

lag機睇唔到我咩事
有冇包膠

lm差d

今日你幾勁

delealli同dier可以賣啦，毒瘤

歷史任已完

Lml呢

lml呢？

7太

大家都好關心七公與七嫂嘅感情

對手冇死守，呢場波應該唔會西，最多輸

Dier

dier d 波慢到爆

son 好似發緊夢

dier真係好似以前皇者曼個cleverley
唔係橫傳就係回後
向前傳就一定俾人截 打埋反擊

我日日都咁勁

兩邊鬥鳩射

Alli 攞親波都拖慢

好似無攻過右邊咁

其實對面比得幾多空位
但前面班友又唔生性

屌你 你一要佢組織就一定慢

今日兩閘都唔係壓得好上，對面打唔到身後

前面比上場多好多位

岩架啦
佢特性係鳩鳩下妹妹下就會入波

First touch 真係一言難盡

真係好撚廢

son已經甩咗幾下

不如做比lm 啦
唔好球球比兒子

所以根本呢場唔岩打長波

我fake得靚到

Fake 埋lm

科勁到

今日LM唔錯 兒子繼續冇態

科咪撚搞傷son

科打翼得唔得

脆皮走啦

son位唔靚 唔係我比到佢

查迪利2.0

offside 照比明玩佢

洗撚cup咩 早D傳咪冇越囉

Bd

做乜嘢

做咩呀

dele 無foul??

SON做乜9

老孫想點

孫無態

on9

SON又MMA

son 今日唔掂
又唔望人
但dier 已經唔見左

bd今日同我都幾勁

跆拳道黎

Son打完曼城嗰場應該用曬成季嘅氣

最前要一個target man

出巨巨喇屌

科又射

屌你個轉身

son 已家位都唔想走
又變返以前

連自己友都預唔到

差少少

隊長

好彩隊長冇落到地

OT 左咁耐 ，唔怪佢啦

嚇死

話咗要穩陣一定係出BD+科

差D撞屎忽OG

咁叫少少

Son食完韓妹先踢今場波?

講真對面唔犯係完全守唔到LM

妹下妹下又半場，HEA撚到

因為要刷單邊龍門入波

son好撚7
但周中停賽咁快換佢走有啲晒咁
lm同大力ok

alli 4th lml 究竟明唔明過人係要有爆發果一下

你得個型然後慢慢移動，把撚咩

今個月五場英超 三場半場0比0
精工 白禮 西咸

報條撚，mark到Son實一實

半場波膽0:0

Son 真係有疲態
好多球 lm E23 alli 俾到去個位，佢無追

Dier呢條仆街唔係英人，真係完全冇留隊既價值

早d換老蘭同楊巨出來啦dllm

佢打足成季 無停過

佢士砵亭青訓唔計home grown

聰明仔唔會面對面交失....
dier交前輸反擊，交後陰lloris
我寧願佢全部橫傳

NBC嗰旁述
無kane different d 夾啲快啲新鮮啲
“咁係咪更加好？”
errrrrrrr

但呢場有kane應該入左波

都係嗰句 winks同Ssk真係好重要 傷曬之後個中場即刻廢到仆街

我打中場出kwp 收son

點解唔落意粉

我覺得可以換返Wanyama入黎先

可以要留黎歐聯用

Dier落場，有意粉都冇用

應該等週中用

咁嘅西波好易俾西咸一個反擊就收皮完場

換走rose先
中場佢都斷唔少波

gogogo

和味濃

旁述: 跪既傳中能力都係好強

我都覺得D進攻更立體 但係好似成班人都唔知邊個做最後一擊

dele幾時先練下左腳

好似有d塞車

rose竟然頂到角球

呢下對面幾靚轉身

狂刷角

noble拎親波都好似時間停止咁

LM好靈活

對面a朗都幾癲 下下都9 bang

似乎用son做中心

屌球證

又踼趺 幾時先黃呀屌

沙拿比人咁樣踼法對面紅左三件啦

好驚LM傷

換走alli啦

兒子....

人地d first touch勁咁多嘅

睇緊乜9

入波未

巨巨熱身

巨巨拯救我熱未

科勁撚到

叫晒兩個熱身 最後咪又係出老蘭

笑死
但我地個場出面好似係斜路？

DELE又推撚到死哂

交下波 合作下好wor

嘩 好波球證

BD

科踢右閘好過脆

Lloris 真係慢慢黎....成隊收order HEA 撚佢

哇

咁撚樣都唔係推人？

咁都冇12M

咁都唔撚吹 我樹懶咁騎上去都得啦屌你

是但搵個都好過脆

盲人球証？

咁都唔係推尻我

但係冇人好過我

車仔入左12Million比球證

Racist

收咗錢

呢個真係莫名奇妙

車 利 課左幾撚多

屌，咁都唔吹

邊個會差過？

黑哨到

明顯動作wo

咪屈 佢左閘

識送pen

又唔傳比阿拿 對面弱智

山9紙牌

好彩人地個反擊都柒

bd 勁

咁都唔係12碼？

巨巨入黎解放佢地未

黑山完全唔知點做

手足你56K

呢場好

低能仔係咁上下

巨巨出未呀

LM 返黎守波

等巨巨出黎救!

山狗第一次咁硬

換走rose son打返左邊啦

好驚個antonio
收過我地好多次皮

應該要收起BD/ Rose 其中一個，換巨巨前黎

垃圾到

唔緊要 佢地主要隻空霸已經收左皮了

屌你廢到
快D交啦

On9 alli

換老蘭先

果然係老蘭

我覺得DELE已經攰....上半場都爆左好多次左路

ALLI好痴波

問題係deli 加 dier. ....

Toby幾時忍唔住上前鳩射呢

屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli
屌你老母閪alli

科勁撚到癲...

輸LU

屌真係比佢收皮

屌

屌 我燈撚到

Hea到出事

新主場第一球失波

On9

黑山成日都走漏

山D集中力真係好撚差.............

靜啦乖

HEA 到呢, 估撚到

新主場首敗

我同toby bd好撚攰
隻黑鬼幫緊對面黑鬼

仲要做C蒙尼慶祝

要還了

好嘢

對親西咸都係西

輸鳩埋

肥普啖定

刺狗主場歴史上輸第一球

不過星期三踢四強, 好難專心踢呢場

可唔可以換返lm出嚟

熱刺

普:這就是我要的結果!

真係輸大黑鳩

比我講中

留力踢R聯啫

我明明打哂右路都要輸
對面fa比我撚到傻

西咸

破處

ALLI 同DIER幾時傷

熱刺剋星

對親西火腿都係例柒架啦

點撚樣呀
kick哂腳都唔吹

我已經唔記得由邊場開始已經無任何戰術

全部係斬波上去靠個人能力

racist

通常之後又要狂輸
班友又崩盤架啦

上半場D反擊哂撚哂啦 DELE條死ON9

Dllm又係西咸隊垃圾

一陣我就一腳踢斷球證隻腳

今場輸咗就算，話哂黑哨西。
起碼唔好傷人同打到攰就得。

個球證食撚左屎咁今場

屌走左個lemela 又黎個dele
好累啊

法國普爸成日常一換人即輸返粒

科都過人仲企係到

直覺覺得肥普陣間會換脆出黎

換巨巨攻啦屌

點解咁淡定，好似前四已經入左袋，輸都冇所謂咁？尾2輪真係穩陣咩？最尾一場愛華頓wo

負皮狗又返黎喇

BD今日進攻都玩埋

下半場係咪未射中過龍?

有走位咩都唔同
但其他人已經走唔起

邊個話Fredericks報恩？

肥普想換人進攻都無人可以換

LM好似前幾年SON 唔知冇氣定肥普偏心 第一個實換走佢先

下場要出佢，比佢休息下

始終son 下場停賽唔駛抖
e23又係核心
Alli 又係契仔
唯有換LM

巨巨

Diu肥普真係好L on9,搏理呢場先算la,而家有暗湧

點解巨巨唔係叫贊臣嘅

巨

即刻有角球

其實隊波係咪一心諗住贏歐聯唔理聯賽

贏撚到咩

唔識打個"臣"字

我巨復仇戰

巨巨老籣係咪首次同場

打雙塔

因為真係讀恩臣

你覺得有收力咩

贊臣英文j發y音

即係楊臣

咁不如打做楊巨

不嬲叫開陽具

無力多過收力
嗰11人最勁咁濟

記得曾經係咁樣叫過

一定有.

其實科今場好似打得幾好

一年冇見，名都唔同左

屌你老母dele alli

仲妹

英超班中游簡波踢
一認真踢就好撚難食

非打手 但真係打哂右邊

好撚弱智

戰犯列表：
屌你
山狗
戴亞
兒子

dele今場d決定完全係錯晒
無一個動作係做岩

最撚大問題係alli
拖到d波慢到閪咁

完全唔知佢做咩

就快輸多粒

得一下傳俾bd係正確

唉屌
有一分我印多一次自己
三分兩件

講真 係幾唔錯
無咩驚險鏡頭

肥普好淡定...一定睇化晒

有鬼咩
個陣已經出到最好咁濟

真係唔夠打渣
son 阿里個啲跑到拉晒坦克咁

快出秘密武器脆

對面隊嘅武器

希望winks周三出到

點解近呢幾10分鐘d link咁撚on9
一條播播下變左廣告
一條播投下變左跑馬

佢心諗：都估撚到你地班友仔

前四淡定
睇下有無st Totteringham’s day

咁撚垃圾仲好意思第3名，笑死

雲耶耶

意粉

熱血反CUP PLX

咁姐係下面仲廢喇屌你老母 熱刺波唔岩你睇

肥普好少換走阿里
今次忍唔到啦

我怕意粉啲決定仲好過alli

上場絕殺已經執到

似輸多粒

又中

輸西咸

忍左85分鐘都幾痴線

幾時改名熱刺全家陷家鏟

大力又冇得抖

連中堅都過幾個入黎射門

唔比輸？咩隊都有機贏有機輸架喇
定係要就你呢d垃圾賭撚 一定要幫你贏錢呀on9

你睇得肥普波多就知頭60 分鐘一定HEA 鳩你
Lloris 個波碌埋黎, 3,4 秒都唔執起
就知HEA緊...肥普好明顯target 一分

出兩個高佬猜中間地波

係咪痴撚左線

成隊都雪糕筒咁

今場越換越差

科嬲豬

最憎人踩場

今年爭頭4真係38周先完

輸埋呢場追到狠隊了

踢到咁士氣都無埋啦
唔博依場係咪on9 架

你話你西咸fans都話
講野又要冇pt

得罪講句 對面傳中 合作都好撚差 靠個人能力屈左個入球

我哋靠不和

老蘭入黎不嬲都係打地面波嘅暗號黎

好刺激

打雙線係咁嫁啦

山廢到

曼城果場咁落力，喱場就咁hea，on9

屌 巨巨廢撚到

bb撐我不？

門前搶點咁撚基本意識都冇

支持肥普雪佢了

Kane：我睇緊乜撚嘢

贏咗先啦乖

same

屌撚哂你班狗閪老母啦前四真好

而家唔係前4咩屌你老母

係咪無練過燒味戰術

做咩姐你

輸一場要扣積分
好撚慘

山個腦生係邊

點解咁多生面口

咁大貪

屌
巨企果個位點射門呀

冇

4mins

刷靚個數據等賣

講波佬都頂唔順
問點解唔斬

error 404 not found

叫dier 傳球好波 慘過食屎

01 ft

斬左啦 3球都唔到位

應該未見過踢雙塔但仲玩猜波，忍唔住

Dier果d真係應該留番係最佳位置

老蘭出黎斬地波,
宜加打雙塔緊係玩小組喇～

又係巨巨

someone 開po plz

巨巨 泌尿射球

2射2中

輸一球都唔係好柒啫

脆唔好再開post

COYS - 西咸從來不易
by 羅比堅尼ching

下下斬都入唔到去

痴撚線

科 真右閘

科 巨

抵輸

咁都入唔到真係抵輸

猜都係入唔到
9足全場咁滯

科勁到癡撚線

西咸呢隊西波係都要同我地作對 ，dklmch

科好勁

完全係損人不利己？

End game

運都冇埋

要不是黑左球12碼

兩年前第35輪輸西咸1-0，又係6X分鐘失波

我離隊了 隊友太廢 唔想係到浪費我時間 我走先